有關移民嘅野 [你問我盡答]

見呢排都多左好多人問移民
屋企人做開移民嘅（除左大陸移民落嚟香港)
大家想知啲咩都可以問下
我答到盡答啦

有冇人想知？

冇就算啦由得佢沉

樓主對移民日本熟唔熟?

500萬
冇學歷
冇技能
冇英文
有冇英語系國家選擇？

香港有投資，可以去到唔做野都可以。

熱門地方？
移民既通常打工/開鋪？
咩工種/咩類型鋪？多
學歷 人工點 有冇加減？
多唔多回流 同原因點

逃犯條例過咗之後，用難民移民有冇得考慮？

香港有無人買泰國果個elite card去果邊住？
有排未夠50歲點移民過去？

做it , 點樣可以搞到技術移民？

我老母熟亞洲地區
我熟歐美

果500萬點嚟

一千萬有咩國家選擇

唔想創業移民

正經問又唔答
呢個垃圾post由佢沉啦
屌佢個閪

冇錢英國master 兩年半工作經驗，it，可以去邊

近半年熱門地方：紐西蘭 保加利亞 英國
打工好少見(除非本身屋企有啲錢)，生意人最多
多左家長問成家一齊走
律師同會計師仲有banker同積師
依家好少人係移民去打工 多數係開工司/投資
回流真係唔多見 見過一個移左去加拿大十幾年番番嚟係因為屋企人係果邊意外走左 所以番左嚟香港

難民根本就好難搞到移民
唔好諗咁多

東南亞國家就最好
買樓買地+fund proof正路你幾多歲都走到啦

老實講依家呢個年頭
周街都係IT
其實睇你specialise啲咩
再睇你搵唔搵到公司肯幫你寫信請你

香港律師靠工作移民去日本係咪好難? 有咩工種選擇? 外資工作機會多唔多?

投資
屌你咁多錢大把選擇啦

你喜啦

塞浦路斯 難唔難

你搵到公司肯留你嘅話可以過多5年直接拎護照

有500 萬，小朋友2歲同5歲
應該移民去邊好

有冇聽過啲美屬群島
可以投資移民過去
得1年就拎綠卡

有冇國家唔使揾工先

請問日本移民有咩選擇同大約幾多錢？

窮撚係咪冇得移民
有咩技術係外國吃香有得加分

澳洲好似要500 萬AUD

美國唔清楚，睇下你做開咩國家可以慘考下

德國有咩方法，窮撚

我知果啲一係就一早搭晒路有人請先再揀移民走
一係就直接start up公司 英國嘅話地產係有得做
外資工作機會多 但係會因為你護照問題而唔請你

你都係想要個歐盟護照？

英國/加拿大 小朋友讀書醫療果啲福利好

你冇錢點樣唔搵工呀ching

得十萬積蓄,
想去澳洲,
驚去到搵唔到野做,
點樣可以一去到就拎福利

1. 想請問紐西蘭移民點證明自己技術工作嘅年期？轉工轉得多職位同job duties 都多少有唔同驚計唔足

2. 如果夠分係咪求其喺工作清單搵到自己嗰行就得？唔洗理喺唔喺shortage list?

感謝🙏🏼

技術移民好難架啦
讀書移民可行（睇你報咩大學嘅咩課程先知幾錢）
投資移民都可以

其實工程師係外國幾吃香
係香港就係垃圾咁
除非你叻到啲人爭住請你
如果唔係窮撚真係可以留係香港啦

揾工要錢

冇錢的意思係冇1m

傻撚左呀500萬AUD?????
夠你移8-10次啦大佬
做開保加利亞果啲歐盟小國

但點樣做到第一步搵到公司？ 會係咩途徑？ 做開security

以你所知,有咩歐盟小國係比較好福利同治安?

你想要歐盟護照唔一定要德國架
德國好難做
佢國家本身都接左好多人啦呢十年
佢收緊左好多啲條例
如果你想要嘅係歐盟護照咁一定係歐洲小國最好

搵個course讀
讀完搵份工
留番7年咁就有
不過十萬夠唔夠你用就難講啲

一個國家俾你移民係因為你對佢國家嘅gdp有貢獻
假如你唔想做野咁就投資啦

有冇啲夠分就過得去的scheme

最基本嘅公司信同糧單一定要 因為佢除左證明你做過果份工 仲要make sure你啲資金來源

佢個list係話果啲公司請你嘅機會大啲同過去都有請開呢啲 假如你自己另外搵到又match到佢嘅requirements咁大致上冇問題

打算係挪威讀master 搵工 移民難唔難?

果啲島仔係果陣打仗簽落好多條約
再加上果幾個細島侵侵點會睇得上眼
大約300萬HKD
一年要有300日係果度

有咩推薦？ 保加利亞？

美國EB5

通常我老母會幫客搵埋 除非啲客自己一早搵左
不過香港人十個有十個都唔會
因為佢地冇connection

賣樓

保加利亞
克羅地亞
捷克
波蘭

點睇馬耳他移民？

有但係大前提係你都要做果行做得耐架

日本投資住日本難唔難?初期係唔係一定日本住先得?

挪威據我所知嘅移民政策係唔難
好耐冇睇挪威 我睇番confirm再覆你
不過係唔難
讀書 做野 居留夠5-7年就有啦應該

最平邊個小國？ 又唔洗長時間逗留

做電既話係咪一定要地盤先有得技術移民
保養維修得唔得？
同埋有咩國家比較易 我淨係知依家澳洲好難 同埋nz有offer會易好多

保加利亞叫做最容易

長期病患係咪冇機會移民？

如果我做緊誇國大公司, 有得內部轉去新架坡同澳州。係咪係當地做幾年就有得轉永久居民?
咁我係香港的家人, 小朋友可唔可用親屬關係申請移民?

利申: 仲未結婚, 但考慮跟黎緊幾年既計劃

4年後約有200萬
做Engineer (civil但未考到牌)
有冇機會去到NZ
Search過一定要搵到工先夠分技術移民
好似好難係個邊搵工

咁你再用500萬去投資移民咪得

師兄我之前有聽過講座關於 保加利亞融資 移民.
你哋公司收費幾多, 上次嗰間 要成二百幾萬港紙

睇佢個網係買政府個bond 幾十萬分5年還就有pr?

移民監就點都要坐
日本投資唔難
基本上買樓/開公司都ok

心目中想移去馬來西亞，聽人講就算成家搬哂過去住10幾年都冇護照喎。係咪架?如果純粹想買個單位俾老豆老母去個邊住要幾耐

真係好睇你做邊行

保加利亞

五百幾萬 都可以做葡萄牙黃金簽證 對嗎?

好啊唔該你 同埋想問下呢 例如我讀完2年master之後係有3個月定係有12個月時間比我搵工 or 繼續讀master or phd?

做電？
紐西蘭易過澳洲好多

日本如果讀完大學做3年嘢 有5年固定住址係咪就可以申請歸化？

咩病？
Ching take care

最好就係果度結埋婚生埋仔
咁就唔洗再煩多次成家移

［member]有性趣tg 傾？

點睇馬來西亞第二家園計劃？
後生去 係未無發圍機會？
怡保？檳城？吉隆坡？各分別又點？

都係果句 識人就邊度都搵到工啦
如果到時候真係搵唔到嘅你再係度搵我
你係叻仔嘅我點都幫到你搵工

係 做睇伙 加拿大呢d又點睇
如果英國有親戚係個到 有冇方法移到？

移去台灣開咖啡店，留幾耐先拎台籍。
之後再返香港做野有冇問題

有冇話點坐?間唔中去一兩個星期可以嗎?因為本身想揾fd 幫手睇住。但遲d先去。

2百幾萬係正常價錢啦融資移民
你聽過有再平？

我加藉，老婆香港人， 第時仔女點樣先入到加藉？

投資移民投資咩多？大唔大機會蝕錢？

佢仲可以5年後有錢俾番你

師兄你pm我 盡量收平啲我

搬過去做下生意就易好多

我睇睇再答你

下？

讀緊嘅時候就好搵啦
預早半年去搵同interview
咁就唔洗驚呢樣驚果樣

好似係你要去有生意/買屋俾你父母先得

有咩國家對醫療工作有需要到可以幫到移民?

三大讀緊商科
想移民新加坡/加拿大
難度如何
查過新加坡好似搵到工留五年就ok

你想走去邊先

如果有一千萬 港幣不如直接申請愛爾蘭100萬歐羅移民.
不過你要有200萬資產 歐羅. 要買政府認可嘅bond.
我都有朋友諗緊. 呢個移民方案每年只要逗留 愛爾蘭 一天
我冇咁多現金呀😓😓

加拿大5球就可以?

二百幾萬 咁就冇咗 我得拎番好似好肉痛

最平既方法移民去美國係咩？
唔計結婚，老豆老母係個邊

想移民荷蘭/盧森堡/瑞士/瑞典/挪威/丹麥/
本身香港讀商科(包acct)
佢地技術移民收唔收big4/ banking人
如果唔收，有咩方法最易過到去

如果想帶埋屋企人同女朋友投資移民去台灣
想問下伴侶有冇規定話要結左婚幾耐先可以一齊過去

建築師係咪可以透過技術移民去日本，加拿大，英美等國家

有親戚冇用架
英國得企業移民
除非你讀緊書果啲就另計啦
不過依家可以2個family用£200,000去移民

而家先讀汽車維修diploma, 澳紐點睇？

小弟係英國
好撚眼瞓了
聽日起身再覆

btw , 真係早走早著

Civil fg 或者打咗一兩年工係外國易唔易搵工？例如加美

你地會唔會收錢幫填美國I-130 form，老老實實好撚驚填錯，來回又麻煩

澳好難
紐你搵到工就好易

唔洗考英文 又唔貴既

同埋eb3信唔信得過

不能同意更多

移民挪威啲官方資料睇極都唔明 有冇得解說下？

係呀， 聽人講 而家都有人送仔女去呢度讀書，話平d又易入英國大學

以前挪威好似有種「Job seeking visa」搵工簽證，而家唔知仲有冇，同埋讀緊書果啲應該唔洗呢啲簽證

希望巴打可以解答下，萬分感激

我而家係澳洲讀緊， 澳洲有三年經驗就可以？
好驚政策改變

有咩方法適合窮人移民美國?

送中一通過，到時再走就走唔切

有100萬到
五年銀行經驗 manager grade
Target 啲歐洲小國
未結婚冇小朋友
有咩好推介
樓主好人一世平安

麻煩巴打解答一下

我睇D移民公司網講，51.2萬歐羅買債卷，應該可以拎返，無就18萬歐羅真接俾利息開支，唔知係唔係俾左18萬利息就有51.2萬債卷呢?

可唔可以淨拎passport 唔去住？

有興趣，要幾錢？

父母係加拿大籍,但我喺香港出世,依家仲拎唔拎到加藉移民？

1. 有挪威公司請你幫你搞簽證
2. 娶挪威妹
3. 有親屬係果邊
4. 投資 (好似好撚嚴 因為俾大陸搞爛市)

認真問，冇專業技能移民泰國要幾多錢？

500萬咁少
有咩選擇先？
心目中英國🇬🇧
加拿大，澳洲
之後歐洲
台獨到既就台灣

本身有bc 但去到英國有咩好做

老豆律師 老母com sec
住~50mil 樓
我廿中
移民美加 點睇

個個好似要成100幾萬
不過係咪買左就可以即刻係個度做野？

親屬移民美國遙遙無期

有冇搞英國spouse visa?

想靠技術移民
Physio 有咩地方可以快啲有護照？
歐洲，澳洲 英國 美國加拿大...

希望到時巴打仲有上連登

但我有個香港女朋友, 可以點做?

18歲前先好做啲。有加籍細個唔幫你搞係咪親生

最低最慢大約百六七萬

依家都成二十幾歲 好驚做唔到

想移民去美國 可能會開間花店具體要點做？（想住manhattan )

直系親屬應該唔難掛

台灣買樓嗰啲係咪都唔得

有沒有興趣留 tg 畀私下問？真有興趣

巴打排左幾耐? 有得check，你排緊好過無得排啦....

咁有米唔洗移民啦

醫療科專業人士，但冇錢少經驗，移去邊到最大機會？

請教一下，
兩公婆三十幾，醫護但員，兩個細路加一個老人家
英文冇問題，賣哂所有嘢會有千五萬
只考慮澳紐歐美，有邊啲選擇？
唔該

想了解下第二家園計劃
個面生活點
等等

樓主介唔介意留tg聯絡，想問移民台灣啲野

51.2 萬歐羅bond 只係拎到永居. 好肉痛 要俾十幾萬歐羅 利息

rn 移民澳洲如何入手？

想問做機械公程，幫過公司發明機器，有專利喺手，可以移去邊？

有無門路做假結婚， 又平又快

你直接申請護照啦。睇返法律加籍父母海外所生子女為自動加籍除非父母申請退籍。

你整唔到良民證

去日本做一年即可永居

51.2萬買邦有息收可以賣返出去喎，
利息個度就真係好肉痛啦，鬼叫你無51.2萬

同問

做緊IT 相關行業 如果想移民歐洲 應該點做？

1. 辭職去歐洲working holiday
2. 外國進修 如master degree
3. 係香港浸多幾年 再外國搵工
4. 揀外資公司 再transfer去外地

本身唔熟 講錯請指正

保加利亞拎完歐盟護照 再去英國 想知pm我

利申 : 做移民公司

點先做到幫人移民

去英國想合法地留九個月
唔搞Visa有無辦法
利申學生

冇息收㗎師兄
Bulgaria offers permanent residency through investment of €511,292 (BGN 1 million) in government bonds. The government bond portfolio is for an investment period of five years. No further payment is required. At the end of the five-year period, the full amount of BGN 1 million (€511,292) will be returned to the investor without any accrued interest. The investment is fully guaranteed by the government bonds.

召喚樓主

讀special education有冇機移民？

5. 直接搵當地嘅工

讀緊中文系，學緊西班牙文，將來諗住教語言，嚟緊都會再學多種語言，有咩地方可以推介。
利申：冇乜錢

永居之餘5年半攞護照

巴打熟唔熟荷蘭？讀書移民機會大唔大？
另外歐洲你會建議拎永居定入籍？
Thanks

如果歐美呢
補充 番學歷得中學 可以轉做細電嗰啲都得

個人認為

再麻煩巴打解答一下

讀緊個陣會啊，但係如果讀緊都無嘅話 master完左之後有無時間繼續搵?

我準備讀EE master，但係好似話要間公司prove到本地搵唔到同類型人才個d咁，咁搞working permit會唔會好難架 ?

想移民去厄里梧島
聽講一定要投資移民先得

有冇國家接受it技術移民
做fintech
感謝

本身有葡萄牙護照
諗住嚟緊去法國/西班牙讀藝術master
係咪唔洗睇資產就可以有居留權？
點樣可以帶埋屋企人過去？

lm

冇錢
澳洲讀大學（不在SOL)
點移民澳洲

邊個民主國家最易移民？
要幾多錢？

保加利亞都多人去？
啲人就係為咗本歐盟護照

樓主訓咗未覆住

師兄留個tg傾下

畢業後有時間搵工。
可以雙重國籍肯定推介入籍。無雙重國籍就自己衡量要唔要香港/BNO國籍。

全家香港人
我可以技術移民
有無邊度容易帶埋父母走

因為保加利亞就係sell唔洗移民監。

窮撚無>100 萬儲蓄係咪已經唔使諗移民

台灣 150萬

技術移民

係德國讀完機械工程有無得直接留低?

有d major易小小

係。
歐盟公民親屬簽證。

British citizen 但非PR （上一代有居英權果種）
有冇得靠買樓或其他方法拎返居英權同埋仔女讀書交當地學費？

做普通消防，想去啲歐洲小國，有無方法同地方推介，巴打有無聯絡方法，認真想傾

it有咩國家易移

睇過好多挪威啲招聘都係請人去做油田工程師 文科撚係咪收得皮
利申：藍絲

有冇d國家唔使坐移民監？即係好似一年入一次境就ok

想知美國

但好似好多國家都收緊左技術移民 就算係工程，都好難搵到人請

世界是STEM的

想問愛爾蘭同加拿大工程師技術移民, 係咪要有牌先得? 係咪讀埋當地Master會加分?

買樓都得?有呢個政策咩？

冇記錯英國係咪要20M先移得
同埋英國有冇得入伍移民....

咁唔係點
唔通係香港等死咩

保加利亞 塞浦路斯 希臘 愛爾蘭 拉脫維亞 馬耳他 葡萄牙 西班牙

簡埔寨熟唔熟?

冇錢冇學歷冇技能
諗住去智利 點睇

唔該巴打留個tg 認真有野想問

英國女朋友，未想結婚，想要Spouse Visa or Marriage Visa，最快係點做？
同埋期間可唔可以喺英國做生意？

留名學野

想問移咗民 係咪仲可以保留返香港人身份？同時保留香港身份證同護照 如果係嘅話 移民成功就可以持有兩邊嘅護照等？
另外 移民監係咪每一個國家都唔同？
唔該巴打

請問具體有咩方法可以攞到保加利亞本護照？

歐洲方面，我最想移民去瑞士。

另外，無知一問，如果想移民美國，可唔可以依親移民？

所謂「親屬」係咪一定只可以係父母或者伴侶？

得姑媽一家係美國公民，咁我依親移民係咪冇機？

有個1中藥master，有冇邊度可以技術移民

移去台灣有咩方法 投資果啲錢有冇方法hold住佢 投完資唔知幾多年之後拎番 技術移成功率大唔大

巴打我想移 日本 or 台灣
但係得水上技能方面嘅牌係多啲
有個濕鳩文科degree
例如潛水 船呢啲
資金暫時得150000左右 緩慢草錢中

想問我應該點部署
同埋邊個容易達成啲

醫療行業移民有咩好選擇？

送小朋友去歐美留學工作最後移民易唔易？

你父母攞居英權後生你你就係公民，你本身就有居英權，直接申請護照就得。PR係非公民嘅永久居民，兩者有排他性。你仔女要係英國生先可以有國籍。

好似係，如果你本身有本BNO，去英國服幾年兵役，就可以由BNO變BC。不過有年齡限制。

想問下如果有直屬家人係澳洲
佢得返一粒女，但個女已經過咗30歲
仲可唔可以幫個女申請依親移民
(十幾年前父母過咗去但無跟住一齊走，個小朋友留返起原居地)

美國難加拿大易

可以check到今年搞緊邊一年既申請，你阿爸排緊你? 定你阿爸申請緊?
是否直系親屬同埋是否年滿18歲都好影響個時間

係HKU讀緊電機工程
想去新加坡搵工(最好fg即去)希望做得翻本行係果到考埋牌
但成績麻麻
冇咩錢
可以點plan?

留定名可能有需要巴打幫手

有工程師牌
去加拿大易唔易
搵到當地工先定無限?
點係香港搵?
洗唔洗規定要搵返相關工種?

想問馬拉點睇

CS移邊到易

做OSH邊到容易技術移民？

另一伴係加拿大人 想問可以點幫呀仔同自己跟埋移民

有錢就得。
瑞士最少住十年；當地市鎮投票要唔要你；公民測試問題係例如問邊種芝士係超市最常見等等；法德意其中一種流利。所以你移民去其他EU國家就可以移返去瑞士。
美國依親移民F4:公民的兄弟姊妹或他們的子女，排期最少13年。

腎衰竭

BC，想買英國樓，諗住full paid，200k - 250k左右喺Manchester果邊有冇得諗？

IT狗打算去nz讀master 係shortage list入面
讀完之後搵到工係咪過兩年就可以做pr? 唔該🙏

佢擔保你，未婚父妻身份移民後三個月內結婚。

已婚呢 帶埋小朋友？要坐移民監嗎？另一伴可以stay係香港唔過去住嗎？

你BC買唔買樓都隨時移到

咁買樓都叫係財經台有關移民嘅嘢嘛

真心求教架，冇咩嘢我出翻去先

係邊個城? 我係英國讀緊書

澳洲如果唔係on occupational list 嘅工
係咪即使搵到人請都做唔到移民?

有BC但無技術，唔介意做藍領
係英國有冇咩工種易d搵工？

拎BC移民澳洲會唔會易過香港護照？

經常聽到人地話外國做野輕鬆好多 具體點輕鬆？
因為我見美加澳個d都係好似一星期番40個鐘 同香港一樣

要輕鬆 北歐係天堂

temp work permit有d會指明一定要打approve permit時份工。一般公司sponsor你去嘅就係呢d
成功攞到pr後就無限制
夠450分就即去啦仲等

睇你英文程度，易搵工咪外賣啊中餐啊。
拎香港護照移民局做PR同入籍會時拖你時間。

搵人結婚

謝謝解答。

上網睇過，一本保加利亞護照要畀幾萬歐元，係咪真？

阿媽係馬來西亞人
不過佢搬咗去果邊分居住
有冇方法可以親屬移民

留名

搵移民公司同自己移民有乜分別？
想移民去西班牙攞護照

加籍父母的子女為自動加籍。

Yes

會計師移民去美加地方要求係咪比以前高咗好多？

投資額你預最少百七幾萬港幣

我知移民台灣要最少160百萬港幣做投資
有冇方法少啲？

伴侶係芬蘭人 Long D
無諗住結婚住
本身識 design 做設計狗 同 從前教育方面工作(但無專業資格)
想移民芬蘭難唔難搞

其實走出香港就得

唔洗手續？有無話要去領事館做咩手續 /搵擔保人

我都係窮撚 諗住移去加拿大(係個邊出世)
但怕過到去識唔到人 搵唔到另一半
巴打加油

同居4年就入到籍

你加拿大出世唔叫移民，係返鄉下

小弟而家就黎18歲啱啱考完dse 由細到大都冇諗過留喺香港做野 如果我想去法國生活工作 我可以點做？
PS 冇諗住去外國係要賺大錢 平平淡淡賺啲錢就自己生活就夠
PS 冇諗住讀專科/數理科 唯一可以叫做專業嘅係攝影
PS 屋企唔係話好有錢
PS 已經開始學緊法文
希望樓主可以解答到我

300萬

直接溝個外國人啦
而家d鬼妹鬼佬更加受港人歡迎
遲下賓妹都唔放過

係個邊出完世就返左黎香港 得d遠房親戚係個邊
人又唔識多個 字又唔識多隻
有d想走 但過到去又唔知可以點

之前係英國讀左五年書，依家用T5係嗰邊留緊，下年五月過期
想過期前轉T1，係嗰邊搞珠寶生意
應該幾時要轉？有資金，大唔大機會批俾我？
因為T1係5年，係咪5年之後就可以攞居留權？

Sorry好多問題，唔該巴打

老公舅父係英國開餐館 有無得用工作簽證去個邊打工
佢舅父好似都係走後門去

你係果邊出世條路己經同我唔同

讀2年master，做2年嘢入籍。
直接搵工做5年入籍。

西雅圖移民要咩資格?

詳情你就自己問返領事館。起碼而家你小朋友係加拿大人。

> Age 50 比較好

fg，想移民荷蘭，文科畢業，是咪好難？

移民去越南有咩要注意

想 Age 50 apply 馬拉第二家園

Aus 189黎緊依幾年會唔會改？
夠75分， 但想係香港留多一兩年先申請

啊咁樣即係俾18萬歐羅買移民

係加拿大讀緊post grad cert
今年9月讀master 學費成6-70 萬 讀12個月
原本plan讀書拎working permit 留低做野
再申請express entry 可唔可行？

男朋友加籍 靠自己定結婚入籍會快d？

Surveying考左牌有無得諗？想去澳洲

你其實知唔知依家申請等批都要1年，批咗你去一去activate 咗個簽證有5年俾你去

你同蝗有咩分別

我媽媽十幾年前搞緊移民美國，因為姑姐係個邊
依家差唔多等到
但因為我依家係香港仲有兩年先讀完(準備20歲)
啊妹就未讀完中學🤔
想問有冇話最遲幾時可以決定去？同埋係咪一定要每半年返一次去？定拎左綠卡就得？
感謝巴打🙏🏻

香港出世，未夠30歲，有無聽過或者可唔可以working holiday移民呀？

如果我係澳洲攞到居留，幾耐先搞到屋企人過黎？

澳洲有見過實例，加拿大聽講都有

點解唔去嗰到讀？

咩工程都得？

同問
但我係屋企人想退過去住

但聽聞好似要抽籤先可以去working holiday？如果成功左有幾大機會成功申請移民？

想問如果廚師移民係唔係都可以加分或者容易d? 或者去投資開餐廳，有咩地方多人咁做？

德國冇好似英美加移民計劃，首先你要係德國揾到份工，簽Working Visa, 5年Pr, 8 年入藉. 一係就EU Blue Card 高技術簽証. 一般工要勞工部審查點解要請外國人

利申德國pr 已移居3年

whv資料唔太肯定，但你話幾大機會睇你有咩技能，依家南澳同北領地有個叫dama叫計劃，北領地嗰個連冲咖啡都有，有人請你做3年可以轉永住

it難唔難搵

有機會移民去美國，想問拎綠卡之後要留係美國幾耐先keep到？

最平幾錢移到 如果去亞洲

唔難，不過主要係請印度人多

主要係50萬美元投資。香港出世既話預1年半左右攞到臨時綠咭，如果大陸出世既話保守估計要10年以上

照去，美國果邊有好多合法既方法等你留係海外耐啲(e.g. reentry permit)，學業理由可以申請

香港同大陸分開排隊?
會唔會無左關係法合埋一齊計

波羅的海三小國點睇？
我見到拉脫維亞買佢25萬歐5年Bond，三個月內就可以拎到居住權。
但想問下如果其他什費呢？

心儀係愛沙尼亞，佢有咩requirement?

哈佬巴打 有德國既中國公司請左（進出口），整緊工作簽。係咪一年簽一次 簽夠五年可以就拎公民身份。未婚

對比澳洲我反而想去加拿大，但聽聞要移民去先要有人請，再做夠9個月先可以申請

人哋走佬去馬拉你估流

今年fresh grad想移民，
係咪最好去當地讀master再申請？
好驚讀完揾唔到工申請唔到

Singapore

加拿大兩公婆投資移民大約幾錢

一干萬
倒不如移去美帝
愛爾蘭好撚麻煩㗎
同埋好多大陸人已經喺當地買哂物業
反而荷蘭真係唔錯

融資移民要唔要坐移民監？
200萬要擺幾耐？一個申請係唔係一家人都可以移民？
有興趣

美帝

有degree學歷
澳洲既話 係咪讀住master 再搵工？

馬拉

EB5 全部收費係幾多？即係連埋你哋嘅收費喎， 你哋成功率又係幾多？

保加利亞扺唔扺？

做工程既濕鳩工程師（唔係註冊果隻）有冇計移到民？得張HD，同埋啲爛鳩電牌

點會適應唔嚟

台灣

咁少？唔係要100萬歐？

巴打 我讀緊室內設計（英國讀緊但唔想移民去英國）
有冇啲地方係設計科容易啲留學移民（讀master) 或者職業移民

係咪冇限工種 只要你喺德國做夠8年野就拎到passport

新加坡有無得諗

我之前拎EU blue card 所以普通工作簽唔太熟，係交足5年稅退休金保險加b1徳文就可以Pr , 八年先可以入藉. PR 如果離開6個月會被取消，除非長住超過12年

如果明知ielts 冇可能樣樣8分
點樣申請到去澳洲或紐西蘭
冇錢投資移民

個問題係一般好似剪髮佬sales 個d工係冇人會請，要証明點解請外國人, 我身邊識既都係工程師IT佬scientist 多.

2m 希臘買樓就歐盟

捷克可以點移？

有200萬，有bno，無匪證，有邊度去到？

未來會唔會group埋排同一條隊都無人知架；總知就係睇出世地，就算持特區護照，但係大陸出世都係要排大陸條隊

澳洲搵工要僱主擔保visa難唔難？

會計師技術移民澳紐難唔難

喺英國讀緊civil,但聽講英國好難搵工
如果去意大利讀master，可以點移民去意大利？
有咩requirements?
英國又難唔難移呢？
多謝樓主

的確係有失敗既個案，可以參考下「威龍」呢個case；不過好老實講，就算部分國家要買國債/ 融資，都有唔同程度既風險。

馬來西亞買邊度d樓好？ 有咩要注意？

三大IT想移民 邊個國家容易d?
Especially 技術移民

歐洲黎講算係幾平，就當啲樓係有水份，markup晒都好，都仲係平香港一大截；但如果7年後想攞護照，都要考希臘語既試

聽過中原果d 好揾笨

香港大多數都係搵笨7，如果你搵熱門，搵返當地嘅好啲

難到出汁

NZ你要list入面要既職業之外 重要當地有Job offer比你先申請到
但問題當地唔易搵工你個人重要係香港
我都唔知你可以點搵到

識既大陸人係用working holiday visa黎左再搵工搏老細幫佢轉working visa
佢地都係做IT既
機遇既野人人唔同

葡萄牙嘅移民環境如何？

英國住差不多10年，但每年都有回港，會過左500幾日，仲可以申請居留權嗎？ 有咩分法易啲攞到？

有錢可以投資移民, 有計劃生小朋友

其實理想中係去愛爾蘭, 個小朋友大學就英國讀
投資就想去西班牙搞旅館

邊度多做銀行工技術移民？

消防工程師有冇得技術移民去台灣?

可能有少少離題
我就來同台灣人結婚，假如所有手續都辦好晒，係香港註冊，住左一排，發覺唔掂，2個一齊搬去台灣生活有冇問題嫁

美國？

美國唔考慮了, 加拿大都可以

冇錢 做美容 英文一般
細佬一家係澳洲 有咩方法移到澳洲

如果教育行業呢?

係咪教唔返中學，淨係可以做託兒?

加拿大唔錯吖
向這目標進發

香港做註冊護士
有20萬積蓄
移民澳洲難唔難？

加拿大多朋友、親戚&香港人

btw愛爾蘭邊度唔好
識親啲人幾有教養同國際視野

有經驗rn基本上係最易嘅工

Sorry想再問，以上邊個國家係英語比較流通？

做左3年 公立醫院
我諗未算有經驗？
定申請定都得？

3年可以即申請啦

想一家移民投資去台灣，想問台灣工作機會如何？同埋點樣可以令到筆錢唔會輸？

夠自己洗費就得了，家人能自理

你邊種案底 輕微嗰啲好似3年就冇record
定你14歲已經衰啲大嘢

遲下過Uk/US 讀埋個master 再留係當地做野 有無得博移民

不了

馬拉我來了

已經周圍都大陸人

技術移民
有咩技術啱揀
咩國家成功機率大d

LM

求解答

敢問邊度無

75依家係189入場最低，玩190/489啦，不過唔知你乜職業

美國f4 收到信交錢 文件 仲要幾耐先面試

荷蘭

日本應該都比較仇視支那人

日本

淨係識搞投資移民抽佣
技術移民無肉食就話好難、少人用
英國改T1 又唔提

喺連登搵食唔好搵得咁難睇得唔得

點解

咁把炮 500萬移民去英國？我睇過要2000萬wo英國

多唔多人移民瑞典？

英國撚留名 黎緊想移民英國 希望樓主可以幫幫手 資金大約1000萬港幣 仲有2年就讀完master 睇過投資移民要2000萬/創業200萬 但好難 要成個計劃批先比你做之後仲要守業5-10年
投術移民更加唔洗諗 得學歷冇經驗 如果樓主有connection就

但我另一伴唔係加拿大出世，佢係跟父母移民，但而家又返返香港做野

毒品的...不過我係受罪犯更新條例可對外宣稱冇案底。不過去到良民証就會列出黎

工程L, 移民去馬來西亞有無得諗？

走佬去馬拉

400萬有咩選擇？除左台灣

依家先得閒 我慢慢覆

咩技術

除非連登俾中共bam啦

你定左居拎左護照先再係新加坡結婚咪得

未完嘅 移唔到姐

要2百幾萬

你間店一定要請當地人

明白曬 , 香港結左, 係個邊再結得唔得?

可以買但移就算啦

係度答住你先
廢事俾人話我r生意
你想知啲咩

老師全世界都係
一係你就去做中文教師
如果唔係老師呢個行業係外國嘅需求唔大

搵到工嘅話去紐西蘭/歐洲小國好啲

紐同歐
有錢就最好投資移民
再係果邊搵工就易啲

Linguistic起碼到phD先搵到黎個area嘅工。美國讀書移民唔係理科係好難。

肯定結婚，配偶簽證無任何要求。

每半年入一次美國。但一直咁做嘅話移民官有權因為對美國嘅聯繫少過海外而cut綠卡。

最起碼半年入一次境

千五萬夠紐西蘭投資移民？
歐洲有乜選擇？

黎10年唔可以離開英國
180 days at a time
540 days in total

英國企業同創業移民有乜分別？
要住幾耐先有bc
家人又點計？

唔係計分咩
夠分就比pr你再揾工？

唔好傻啦 澳洲移民太多
近年政府收緊晒啲政策
仲想即刻有福利拎？ 入到門檻先講野啦

有朋友做幼師，佢想技術移民去加拿大，成功機會係幾多

去愛爾蘭生，小朋友會同時係愛爾蘭公民同英國公民

有。領有港澳技師執業證書，並執行技師職務二年以上。

無問題。用配偶簽證。

克羅地亞

難

如果去左個到讀書可以移民去個到既機會會大左嗎？

但如果過左540日，咁係咪又要等多10年？

去歐美呢家門檻係咪好高？

重新計。你咩簽證，通常學生先用10年計，工作簽證係5年。

台灣 開公司請返自己得唔得？

毒品就真係難啲...

咁你依個就冇咩討論價值啦兄弟人哋係想移民都冇呀 你就咁奢侈喺度諗點適應

入唔入到就另外講（我有其他details），搵工就聽講好易。呢到長期供不應求，好多人排好耐先有daycare位，推高晒個價。幾個省政府又開始資助。不過唔好預好高人工

咁有咩國家會相對易啲？澳洲，Norway，仲有冇

有100萬cash, IT狗，可以移民去邊

結咗點再結工作簽證係包埋老公老婆仔女㗎

好多扒手
同啲印度南亞人

啲扒手會去育嬰室偷bb?

指平時行街
bb都會長大成成人嘛

賣哂啲bb佢

荷蘭好似唔錯

有啲人都去咗嗰邊

或者去智利
對香港人嚟講
易發展好多

之前好似有巴打去咗嗰邊
大家想搵工都可以試吓搵佢

亦有人講土耳其
去過感覺唔錯
物價好似比較低

不過如果鍾意亞洲文化
可以考慮吓日本
聽人講日本宜家好似收唔少人

新加坡嚟緊會有望取代香港社經地位
除咗獨裁咗少少
以生活質素嚟睇係頗高
起碼人人有屋住

可能自己唔係韓粉
對韓國有啲保留
佢嗰邊自殺率高
壓力應該都唔少

當然
頗有錢嘅可以考慮吓美國

地方大又多主題樂園
夠哂好玩

南非就真係唔太好
好危險

瑞典就一半一半
好在於佢個人種夠廣
亦因為咁同歐洲其他國家一樣包咗啲難民

個人幾鍾意意大利
水都威尼斯

坐住貢多拉遊覽景觀
幾寫意

我有fd日日返學放學都要搭的士
可想而知

日本睇櫻花

去日本攞永住
無大學學歷係咪沒機會過到去
得張N2

如果香港好似澳門有葡藉就好了
有得去葡萄牙生活
幾正

去嗰邊搵工
最好讀到N1

其實澳洲宜家都收緊當中
不過真係有心嘅巴絲可以試一試

脫歐wor Ching

加拿大就幾好
夠唒大愛
福利又唔差

如果得高等學校學歷
難唔難搵工

移去英國，做咩職業容易啲？
多數人去到係咪做返同樣職業？

澳洲移民係依度有唔少Po
有興趣又有心可以去追返啲po

投資移民大約幾錢？ 有無咩規則？

依個唔太清楚
可以問吓已經住緊日本嘅巴絲
之前有幾個

澳洲移民 你問我答

有人對比過澳洲同加拿大

大家會想移民去邊？澳洲vs加拿大

一熱一涷

不過有人去台灣住係無可厚非
始終比起香港
台灣壓力比較細
門檻又低
同埋大家始終都係亞洲人
佢哋都好nice

不過如台灣
揀商科依啲香港吃香嘅行業就冇咁著數
可以試吓其他方面

[url]網址[/url]

應該幫到大家

[url]

韓國

巴打覺得技術移民的話 錢個方面應該準備幾多到

視乎地方
講真

不過亞洲應該平啲
如果有機會就搵比你

新加坡同澳洲點睇 google 過但搵唔到啲好確實嘅答案 唔該哂巴打

多謝巴打 唔該哂

如果有機會
夜啦

好像差不多

唔該哂 早抖

樓主熟唔熟英國留學完之後搵工？
出咗份新white paper係for international student讀完ug有6個月PSW
同埋離開英國2年後都可以申請轉做T2
但唔知生效未

美容師係邊d國家加分？

Sleep

香港加油

30萬 ，日本開鋪拎永住

睇#553

睇嚟想去日本嘅巴打可以問#553嘅巴打

樓主唔好miss我留言呀

咪傻啦。美加兩國有好多，你當法輪功流架？

歐盟黎講 保加利亞係咪最低消費都50萬歐元
想攞多本比較有保障既護照 請問有冇推介?
岩岩開始做野，儲蓄唔多

plot twist,只要香港爛到一個極點,香港人就唔洗再煩點走佬,因為可以拎難民身份

澳門人葡萄牙護照 係英國讀咗幾年書 但年年暑假/放假都會返返去澳門。
打工打多一兩年（期間盡量唔離境）係咪有機會入籍？
#利申澳門人 勿屌

有精神病紀錄移到？（已康復抑鬱）
同埋讀master再揾工然後住夠七年就ok？
有d國家master唔使錢 咁咪fatfat？

感謝樓主 樓主一世平安

一年預科，之後直接讀本科算啦

吓？東歐發展中國家都咁貴咩？有500個移到去西歐啦吓話??

衰毒基本上唔洗諗，正常係無國家肯收。
樓豬可以試下金三角，我諗佢哋可以俾你移入去，都當係專材。

亞洲國家應該唔洗咁貴

有冇人有興趣去葡萄牙？
我嚟緊會去考察，可以一齊去。

脷伸：紐西蘭撚

200萬 tier 1 entrepreneur Visa 無咗啦喎，轉咗做Start-up 或者innovator Visa £500,000

點解唔留紐？

學生呀，不過以前未成年，放假就會反屋企。咁係咪唯有攞工作簽證再等另外5年？

經濟唔掂，物價過高，人工低賤。

咁似香港

求詳細

Gogogo

學歷要有咩要求先移到民

攞完國籍咪成個歐盟任你揀。挪威瑞士芬蘭丹麥黎啲你都唔鐘意？

睇錯佢本科畢業。鐵定心想去就直接考大學，公立大學學費極平，房屋又有補貼。

有葡籍係成個歐盟同EEA任住

保加利亞係歐盟啊

台灣、智利

入籍要求係不間斷5年

你講緊咩國家

想移民比利時 有咩條件

投資350k-500k or 搵工做5年嘢

已經住咗兩年幾 喺EU住咗三年
有冇用

但巴打你會建議人行呢條路？ 雖然冇乜人會有2000萬 但做生意呢條路真係守業守足5-10年

相信移民英國對普通人黎講係最難 要2000萬 搵成世都要做到70、80歲

非學生簽證不間斷居比利時5年就得，你住多3年就得啦。

1000萬
冇學歷
開公司
隊草比人拉過，有底

移到民？

青，請問有冇多啲資料睇下？

隊草算係吸毒，可能有啲國家唔介意，因為隊草好多國家嘅都有，所以申請前做足declare。

如果算係運毒就唔洗諗啦。

藏毒而已，罰錢

投資移民美國要排幾耐？
50 萬美金，放幾年後，真係可以拎番50 萬走人？

屋宇裝備工程師(building services engineer)，5年經驗，冇考牌
得幾十萬儲蓄，技術移民有冇可能？
外國好似冇特別分屋宇裝備出黎，唔知對移民有冇影響呢？如果有機會，邊個國家容易d？

如果你真係想攪，可以問移民顧問先，由佢幫你分析下。
記住要揾果個國家持牌嘅移民顧問，唔好求其揾無牌嘅。

係Uk/us 讀master個陣識到男朋友 再結婚咪留到 輕鬆

脫老味咩，may都迫走埋，鬧劇黎

而家係荷蘭讀緊master
想問下係咪留5年就可以拎歐洲passport

如果讀建築會唔會有地方可以技術移民

career path 係乜？
對呢行唔係太認識。
如果你只係畢業，無工作經驗，最多俾個 3 年work visa 你，你仲要做返本行，人工達到 skill migrate 嘅要求，再申請 WTR. 講緊快則3-4年，慢則...

你自己留得低先再諗屋企人啦。怕連你自己都唔留得低。

呢個我知，都攪緊

嘩清，同路人，不過想問樓豬教書邊到易啲搞?

點解? 我見個技術移民list有會計師。 意思係好難會批？

好多人爭 要好勁先得

唔駛。
申請人50歲以上，只要放30萬港玩在當地銀行（例如匯豐/渣打/中銀）；50歲以下就要放60萬。有息收。申請人可以帶一個家屬申請作第二申請人。呢d錢有部分係當你過到去後可以申請攞出嚟用（例如買樓/買車/租樓/買醫保）

申請時要有資產證明；如未退休則再要有工作證明及收入證明、良民證。
MM2H過到馬拉係唔可以在當地受聘，開公司則要與當地人合伙，而且當地人係要佔51%股權。

MM2H十年滿後可以再續，但係唔會有馬來西亞護照。

如果想買樓，檳城的話你要買100港元以上的物業；吉隆坡的話你要買200港元以上的物業。唔買樓，租屋住亦可。

再推一下先

如果只係想個仔攞歐盟護照，用最少錢要幾多？同邊個地方最容易？

唔該

我係加拿大都唔覺有building service engineer呢門，最近榜係building science. 係BCIT係Master of Engineer課程，不過都唔可以叫building engineer (non-accredited course)
一般building service 做嘅嘢都係civil或者mechanical engineering出身，再係職場上儲經驗，或者加grad school先做到building service嘅專家

咁如果大家都歐盟既都係要500萬，咁我不如移去歐盟最先進個d啦地方啦…保加利亞如果咁樣完全唔會吸到金

1 比錢買護照歐盟中保加利亞已經係最平最快唔洗移民監你係香港等年半就入籍
2 你攞到本護照隨時都移去瑞士瑞典丹麥德國最先進嘅地方啦

非學生簽證留5年。荷蘭單一國籍，你要放棄特區護照同BNO.

咁係個邊買樓得唔得??

多謝巴打詳細解釋
比如我呀媽50歲以上，佢可唔可以帶我呀爸同我過去? (爸已過65，我都20幾)?

除左第二家園計劃，係咪可以就咁買樓移民?

搭單問 老豆美籍 但我係香港出世 未夠18 仲攞唔攞到passport

父母生你時係加籍即係你都承繼咗加籍，同年齡無關。攞返張citizenship certificate就申請passport，唔駛移民

A person born on or after November 14, 1986, is a U.S. citizen if all of the following are true:

The person's parents were married at time of birth
One of the person's parents was a U.S. citizen when the person in question was born
The citizen parent lived at least five years in the United States before the child's birth
A minimum of two of these five years in the United States were after the citizen parent's 14th birthday.

得

買樓住夠5年都有護照???

唔該巴打 因為我老豆係嗰邊讀左七年書之後就番左香港做嘢 所以一直都好confused 而家拿拿臨準備文件去申請passport

文科仔畢業幾年
錢唔多 無特別技能
得本老豆老母留低bc
係咪無咩作爲

係香港先有既科

你本身都係bc怕咩

過去做英超執波仔？

老婆得本特衰咋

二百幾萬嘅樓，半年永居五年半入籍，唔洗係當地住。我見啲agent收70幾萬手續費，同埋樓可以原價賣返比佢地。
你買兩層就半年永居年半入籍。

美帝子民

小朋友，睇下新聞先衝出黎
Theresa May講咗脫唔到啦

巴打想問下如果去嗰邊讀咗2年語言學校攞N1先 再讀大學然後搵工係咪有機會申請歸化？因為我上網睇過話留學生有3年工作經驗+5年固定住址就可以歸化

咁未姐係移民唔使諗

請問一下
我做IT一年 24歲 有三十萬 大學畢業
如果想移民加拿大 係咪應該讀master 拎post graduate working permit 最容易？

請問其他巴絲 假設我過去讀master 大約準備幾多銀兩最穩陣

麻煩晒各位

讀law係咪唔使諗技術移民？

又唔係死硬，都有HKIE licensure可以問下點換牌
唔係得香港先有樓起嘅

係咪保加利亞？我上網睇要買100萬歐債券，點解你呢個平咁多？

係英國讀左五年書
如果移民去保加利亞攞eu passport幾錢？
又或者比錢公司幫我搞個work visa又幾錢？

澳洲當building service 係 mechan eng

點會，大把普通法國家

一開頭 60 分就得，依傢好似 75/80 先有邀請

以你嘅例子，你呀媽可以係第一申請人，你呀爸就係第二申請人。如你已年過21，你就唔可以用你呀個申請了。

MM2H成功後，你就可以申請永久居留，但要係當地住一段時間，但呢個都唔係入籍。入籍大馬係好難的。另外大馬不承認雙重國籍。

以我所知，大馬唔可以就咁買樓移民（有錯請指正），如果可以就正了。

如果你父母都唔揸車，KL或檳城近George Town比較適合，雖然call grab 都超容易又平。

會計去到最新一輪要90分

一千萬港元
BNO
大學學歷
歐澳美加有邊度唔洗坐移民監？

銀行融資貸款你比一半都可以達到要求

多謝巴打解答咁係咪即係呀媽帶左呀爸去，佢地成功左，我再另外申請咁?

咁不如直接去挪威攞國籍唔係仲好

點樣移民去日本

27歲移民去直布羅佗有咩條件？

因為想係香港讀完degree過個邊讀master
啊妹因爲有啲特別原因唔係話走就走

咁所以一定要留係個邊耐啲？但想請問我依家呢個情況最遲要幾時做決定？有冇話過批左幾耐唔走就收返

有無多啲詳情？有無tg?

年滿21歲已可申請了

不用等你父母的申請，你現在都可申請，兩個application 嚟。今年大馬已開始減慢處理申請，每間agency每日只可submit兩份申請，估計要9個月才知結果。祝順利！

英國 Tier 1 Visa 係咪收緊左好多？

挪威要住7年，有公民考試，語言要求，放棄其他所有國籍。你首先要搵到工先同做7年嘢，見工時證明點解要請你唔請EU EEA人。

問題係你挪威出世唔會自動係挪威國籍. 英國脫歐後英國國籍同香港國籍無分別都要申請visa.

上網有D網站話銀行可以借錢比你買政府債卷 而自己實際上只需要比利息同手續費 相對係咪平D

物理治療師

咩計分？我未聽過嘅

有冇懶人包?

冇錢 黎緊德國讀master AI有關嘅field
技術移民邊個歐洲國家比較可行？

技術移民計分制

但如果父母已經入左籍，係加拿大公民呢？

巴打，我啱啱教咗一年中文，邊到易移? Tg詳談?

澳洲而家好難喇
通常好既國家先咁難去

計分制姐，夠80分就可以拎永住，n1有15分、年齡又有加分、做3年野又加分、學位又有分、全球300前大學畢業又加分

巴打有無telegram

父母有護照你無可能無嫁wo

澳洲去旅行就好玩
生活就真係一般 頂唔順澳洲鬼

想移新加玻
最平幾錢

高度人才計劃都可以申請到歸化？因為我見如果用普通方法係住10年先可以申請永住 我盡量想搏歸化多過永住

可能頭胎英國生 二胎先去愛爾蘭
中年再去荷蘭開餐廳可能穩陣啲

想問加拿大留學移民
想去toronto or montreal
因為無工作經驗
如果去呢兩個地方讀1至2年Stem master係咪可以經省提名移民？定要排技術移民？
有無公司可以介紹下？

有親戚（阿叔成家）係歐洲 有咩方法可以移過去？

鬼佬唔做既工囉 捱世界嫁咋
隨時辛苦過係香港
要有心理準備

北歐國家有咩計？特別想去瑞典

想返大灣區

做政府工

以前瑞典好似係有人請你就可以申請居留，依家唔知，所以ikea係寫明英文係佢哋嘅official language ，你上佢瑞典個網𥄫吓

有冇人係日本投資攞居住權?

係咪要住好多日先得

咁你要預頭胎唔係歐盟公民

因為父母同我都香港出世，但父母幾年前移民左去加拿大

唔打算申公民？

歐盟親屬簽證只限直系親屬。

上網搵工，然後留5年。或者讀博士。

咁諗唔開移民法國呀

而家非歐盟學生加左價，每年2770€/3770€(master) ..不過對比其他熱門國家已經好平。

French

如果拎左會計牌(hkicpa) 但無執業 可以有咩選擇
Diu 移台灣又要係執業先認可 麻L煩

好，多謝巴打提點

申請緊working holiday visa, ff緊係嗰邊揾到長工順便移民

我就係想知

以我所知日本投資物業(買樓收租)，同日本人結婚都唔會有永住
要搞經營簽證做生意(1年>3年>5年>10年>永住)
或者用工作簽(日本公司請你打工既visa),
特殊人才 - 有計分制 (好似工作夠幾年就有永住)

無唔緊要，我想知投資有冇話一定要過去住先可以申請

有親戚係加拿大國籍
佢過60歲 冇結婚冇子女
申請我過去係咪會容易啲？

有冇人可以俾下意見

想問伴侶移民要證明一年同居， 個一年可唔可以直接係加拿大儲？ 如果可以， 伴侶係以咩條件居留？ 謝謝😭

你自己又點? 佢係你父母而你自己22歲以下同未結婚?
唔係父母嘅話，唯一佢可以sponsor你嘅機會就係你係孤兒或者全家淨返你同佢兩個人。

佢有冇生意？叫佢諗下請你囉
再唔係就靠自己啦

畢業做了一排野，想移民加拿大。
如果在加拿大讀個master，之後留當地工作（因為有親戚在加拿大開公司可以幫手），有冇機會移民？

可以，但係你就咁用旅遊免簽證入境頂盡得6個月喎。即係你想香港6個月加拿大6個月? 準確1年多一日都無唔係唔得，不過佢審批時d文件少少唔齊都可以唔當，到時扣返d唔當嘅唔夠就無
未計你入境時關員有理由覺得你會6個月後唔走都係拒絕入境嘅理由

希望巴打留意番我唔係樓主
不過我之前都有搵開資料同聽d talk講番轉述當share比大家知

首先要搵定個顧問公司(日本) 佢地而家有唔少都識中文 (台灣人) staff幫你手跟
你首先要旅遊visa去日本同佢地接洽，由佢地幫你搞申請
你再番一番黎hk先，之後會批一個短期Visa (約4個月) 再去日本租屋搵地方搞銀行etc (旅遊visa時唔做得呢d) 之後準備開始生意業務就再正式1年visa，每完左之後要renew要交報告之類，睇政府再比唔比visa你
印象中係1年>3年>5年>10年>永住咁去

我諗你唔係要考慮住幾長既時間，而係花時間搞法律文開戶口果d
經營簽證個門檻500萬yen min (35-40萬hkd)
不過我同d fd計過，搞小生意條數唔止呢個
或者量力而為budget搞到d咩生存到既小生意就好
同埋個條件係最好請番日本人打工，有賺到盈利，有交稅

想移民去澳洲 求方法

文科JJ想讀書移民嚟講邊個國家會易啲？

上面有視頻

直接叫佢請你唔得? 仲有咩省? 省提名有工著數d

巴打識唔識伴侶簽證
有啲人話要同居夠一段時間先可以申請

多謝你的回覆。
親戚在多倫多開公司，什麼時候都可以請我，但我不太清楚要在當地做幾耐野先拎到居留權。讀master再留當地，條path會唔會不同？

你識瑞典語？我睇blog第一批人話簽證要超過一年先可以申請稅號，而搵工要有稅號先請。直接搵工再申請工簽先去就最好，不過你咪當下體驗一下先。

3 year university degree + 2 year work + 1.5 year application process = naturalisation

上網睇blog係
(1) 兩人有子女；
(2) 兩人登記在同一居住地址滿一年 (這裡指的是在兩人在市政廳的居住地址相同，不用有法定同居關係)；
(3) 兩人認識兩年以上，過去一年內有規律聯絡，且至少見面 3 次，實際相處時間超過 45 天。

Undergraduate個3年計？除非大學校先計2年。咁睇係3 year university degree + 5 year work

Ontario煩d，因為剛剛個job offer stream今年滿額 (不過有時年中會加額開返) 咁要用直接federal program攞LMIA. 不過要求高d成功率低d。要你親戚公司post分工出來一個月證明無本地人要份工先要請你
之前做過嘅嘢同來緊係toronto份工係咪同一個工種?
master後再留唔係唔得，不過讀完都要做1年嘢先合基本資格，再計下分先知，即係起碼2－3年後先搞到。到時個分可能高咗好多，或者個program面目全非，同一個plan唔再通行就渣都無。當然你本身都想進修就當然無問題。但為咗移民而讀書就有呢個風險
個人所見master對搵工幫助唔大 (學術界除外)

跪求

真心去下法國先 住嚟講法國唔係咁理想
利申住緊鄰國

“2 ans d'études accomplies avec succès pour obtenir un diplôme d'un ”

établissement d'enseignement supérieur français ==> 法國高等院校

License counts but only a few occupations in france are critical that the french gov will give u a permit to work + stay after license

Its different for master grad tht u can be granted a permit by having a job higher than 2300 euros per month ( you got a year visa to find work too)

So ur half correct

Normally for France naturalisation thru studying
3y license + 2 y master (optional 1y gap) + 2y work + 1.5y process = 8.5y (9.5y)

So basically the best way is to do undergrad in hk, skip the license part and obtain the citizenship in 6.5y (pending tht the president - elect le pen will not change anything in the future).

P.S A fun fact is tht rather than paying £1100 to apply for naturalisation in the uk, the fee is just €55 in France.

5%比多
2.5%

走唔到正常，好多人係香港打份非專業既工作，隨隨便便3-4萬一個月。

暫時見識既成功移民人仕都無一個人揾得多過香港，IT狗除外

有無歐盟國家唔使點坐移民監又唔使好多錢

同美國abc long d兩年
有degree考緊會計牌 除左結婚同過去讀master之外係咪都冇乜機會留低
上網搵嗰邊啲工好多都要有綠卡先請唔肯sponsor
利申廿頭

馬耳他
希臘
葡萄牙

希臘啦

Agree

唔知加拿大有無carer visa，澳洲有話如果佢係孤獨一人可以申請個親人去照顧之類

我有去過呀 最近先去完 點解咁覺得？可唔可以講多啲

即係我喺香港讀1年再轉去法國讀3年 定係直接去法國讀？

點解咁講我幾鐘意法國喎

姓關？

想做加拿大公民 好鐘意溫哥華

唔係
法國大學Bachelor係3年
不過提提你 法國好多都會讀埋master先出黎做野

如果嗰500萬係美金就有，港幣嘅話你都係諗下東南亞國家算啦

想移民紐西蘭南島
非技術工種
有咩途徑

你有冇去過？法國人，尤其冇咩出過國離開過歐洲嗰d，好多都會racist 自以為是。佢地唔係真係咁open minded
住落除咗要面對呢d人之外，佢地行政工作效率都好低，同香港落差都大。所以如果未去過，都建議你要小住體驗下先

利申：前法國jj

意大利行政仲誇張

其實做technical job，外國好過香港
香港係吹水佬天堂

澳洲投資移民嘅話，500萬HKD連申請門檻嘅3分1都未夠，而且仲要持有依筆資產已經持續幾年兼一直有keep住投資最少800萬hkd，簽證批之前仲要買大概800萬hkd嘅政府債券

不過識人偽證自己係某中共邪教組織嘅人，然後申請難民簽，兩個月就批，但係後果係一世不能踏足大陸同香港，就算轉機經大陸都會有公安親自帶你上機，而且一旦申請失敗你係香港都好難過，就睇你搏唔搏

比個參考建議你，如果想keep香港生活質素嘅話，例如一個星期睇一套戲，得閒食下午茶買下衫，夜晚去酒吧同fd飲野，一個月起碼洗2萬，最貴係食同交通，仲有唔好期望人工好高，計埋稅同香港差唔多，但係洗費貴左

仲有，唔好諗澳洲福利啦，自由黨連任之後經濟越來越差，好多地方都賣樓結業，而且幾乎咩福利都無，都係腳踏實地好過

一次顧問費幾錢？

我覺得都係吹啫，根本除左做推銷同三行地盤，都無咩工非專業搵到30k以上，除非做左幾十年

你五年住兩年唔夠申請公民
·Be a Permanent Resident (PR)
·Have lived in Canada as a PR for at least 1,095 days out of the 5 years before you apply
·Have filed your taxes for at least 3 years during the last 5 years and any income tax you may owe must be paid

如果舅仔有英藉可唔可以幫倒手?

無

祝樓主一世平安

識少少
之後去嗰邊exchange 識左唔少瑞典朋友，見有啲connection就去
係呀唔會批personal number，不過有另一個叫coordination number 代替

唉其實我都好驚揾唔到工，但有朋友係嗰邊，佢地都好鼓勵我黎左先至少試過，所以去睇下咩環境先，真係好想移民去嗰邊

我有去過法國呀 但係我又覺得冇你講得咁嚴重？Racism呢樣野其實喺西方國家我覺得都幾common 唔係法國獨有 分分鐘我去美英嗰啲仲誇張
其實老老豆豆 我打算出去 都預左可能會遇到racism呢樣野 係睇吓多定少同好唔好彩架姐

定係我可能喺香港讀完先過去讀master？
雖然而家香港都係不宜久留

加拿大 結婚係咪好大機會得？有冇特別要求？
有咩程序？

好似話係一齊㗎wor
上次問樓主話要等7-8年

巴打有咁既心態認真已經好好！加油！
我好期待多d香港人黎呀 唔想再講煲冬瓜
事實上法國既work life balance我覺得真心世界第一；退休生活唔洗講，見完您覺得香港政府真係想點撚樣。

不過如何融入習慣，我覺得又另一回事（不過移民去邊，融入都係問題黎架啦)

祝您好運！

利申：法國jj

做難民可以移民嗎

乖乖地喺香港讀完個undergrad佢
溝吓女上吓莊學吓法文
成績keep到Master 報 sciences po
5.5 年後就有籍啦

唔該晒！500萬日元基本上揾唔到D咩生意做...同開銀行戶口又未必咁易

次次支那搞9 香港都係移民同bno post 1001

其實唔知要唔要坐移民監...唔係的話求其開間野都可以考慮

錢都係一個問題

到拍拖成家, 三 四代住埋係400尺公屋

如果只係500萬日元唔難解決...問題係500萬日元可以做D咩生意

珍珠奶茶？

開間鋪裝修都分分鐘無左，請人，交稅...仲要唔知佢會唔會落格...假設你唔會過去睇住的話....有諗過股市投資個D...

性價比最高係邊個國家
FG岩岩出黎做野 想比個目標自己
自問唔係咩有錢人 所以想知邊個國家門檻唔高又多人選擇

關你鬼事咩

咁點批VISA，好似要有公司地址同請人

呢個要諗諗...唔知佢有冇D 共用地址咁樣...請人或者係free lance 咁

聽講請PT都得，係日本人就OK

投資公司真係強請一兩個都ok...

你有四十零萬起動基金一於就過去加拿大
Manitoba 「進修」一年
你或你老婆搵spouse owp
兩個玩雙打開兩飛

我出年5月都出發去喇

你快快手做research

或者你留TG拉你入加拿大移民group

感激巴打

90分 如果有親戚係澳洲公民有冇分加？

無，行親屬技術每年好似得30個位

其實有得揀移民去咩地方好
希望畀下意見

日本同馬拉唔錯

最緊要你本身有心理準備巴打心態好正確
我經驗係佢地未必兜口兜面歧視你 但係傾多兩句就會feel到佢個底其實都係覺得自己高級好多
不過都真係睇好唔好彩 法國亦都有好多好人嘅
加油 祝你早日做到法國jj

睇你財力同想讀咩
如果你去法國由year1讀起 佢行3+2其實你相比喺香港讀完4年再過去係會早咗讀完

感謝巴打

明白明白 感謝

全球300前大學既list?

感謝巴打
近年法國係咪真係多咗好多大陸人？我上次去法國都見到唔少大陸人

一家四口，全家都有加拿大籍
身家大概三千萬港紙
本身唔鐘意加拿大
我仲可以有咩選擇?

不如放棄加拿大籍好過

唔鍾意啲乜嘢呢？

我無所謂，反正都真係唔會返去

太多中國人

有冇人開?

其實你地身家唔一定住Vancouver/Toronto

遠遠地搬去草原三省做土皇帝都得

草原三省即係邊度?

不嬲都多大陸人。 遊客黑工部移民都有，加上呢到就算visa過左期都可以繼續有醫療福利呢；當地新聞有講過d大陸人會keep住用死左既同鄉護照，姐係警察有日查個後生仔既身分證，張證話佢有百幾歲

如果你地唔鐘意加拿大咁凍
就投資移民澳洲啦

夠熱

請問加埋我可以嗎？

@ganseng

老母係加拿大結婚
佢話我未到21歲跟佢去移民易啲批（問左律師）
我想問要等幾耐先批到
同埋我係咪要一直留係加拿大唔可以離開香港
要幾耐先可以番香港

咁係咪要交嗰邊稅？

其實如果兩公婆，老公係加拿大籍身處加拿大，太太唔係加拿大籍長居香港，咁太太使唔使交加拿大稅？好似聽過有family tie定係類似嘅嘢？

吓咁都得
Btw 想問下巴打知唔知喺法國一個普通sales人工大概係幾多€? 會唔會餓死？

TN1 去美國，咩都唔使搞

日文識唔識?
你識既都可能有機會既

大把位一個中國人都無啦，地方咁大都仲要屈係vancouver toronto

自學中,末考試 依加AROUND N4

唔會餓死同睇您住咩城市；最低工資稅前1600€左右，交稅30%，巴黎一個月租房仔都600/700€以上...
您話移民2300€以上一個月，做sale我諗就難d...

嘩真係賣身都唔掂

你係指你媽嫁咗俾個有加籍嘅人，而你又未過21歲?
係，因為你可以跟你媽搭單用團聚移，唔駛靠自己技術移
自己搵下CIC process time family sponsorship 係香港要process 幾耐
成功咗就係PR, 條件係每5年住2年，可以飛來飛去加埋夠2年就無所謂。直至攞埋國籍

你應該係問樓主而唔係問我

我就聽講話一定要一直住夠3年先比走
原來可以飛黎飛去夠2年？同埋只要2年就得？唔洗3年？
係咪要等佢批左先可以用尼個方法？
同埋知唔知大約一開始批要幾一戈

岩岩上網查左要151日先批到
咁我係咪過左佢批之後
只要5年內 斷斷續續係加拿大住夠2年就可以拎到居留權？
同埋 我想問係咪拎到之後 隨時番香港同加拿大都得？姐係可以2邊住
冇果啲居留時間上既問題？

下年畢業三大BA仔，好想走

德國讀master再留低有冇得諗

其實自己鐘意New Zealand, Canada 同北歐國家係咪去manitoba/Bulgaria 大機會d？NZ working holiday 再搵機會又有冇得諗

Thanks 巴打

求其去日本打份工都得啦
你仲可以working holiday
只要唔計較人工, 我覺得一定搵到
橫掂ive 係香港同中五冇乜分别

澳洲好需要，但問題係要英文7788同埋聽講話實習嗰part過唔到註冊，所以可能有資格申請同去到，但做唔到

151日好快，inland要1年，以前兩三年添
3年唔走得嗰個應該講緊入籍。以前d人想盡快攞passport返hk長住搵錢，就連續住晒個要求然後走人。不過最低keep住居留權嘅要求係2年。住唔夠就有機會比audit後cancel pr。不過唔攞國籍嘅話呢個要求都會一直係到。

幼教可以試下紐西蘭，因為好缺人。
不過你要預人工分分鐘唔夠食,我所知年薪大約係 50K (before tax), 扣埋可能得番 3xK, 普通兩房 unit 一星期租金預 300-400 NZD。
如果你過得嚟，可以自己都要預有老本捱到你申請到居留權。

請教下:
本人無會計工作經驗，紐西蘭會計只係讀完PGD就可搵工？容易嗎？配偶可以過去工作？

幼教可以讀完level 7易搵工？

會計同幼教好似唔係中長期shortage list，但EOI夠分都可以？咁同on list 有咩分別？

因本人33歲，讀完書1-2年都35，請問工作年齡歧視嚴重？

我真係有與趣please contact

做汽車維修5年 27歲 想技術移民去加/澳

想問應該點做 難度高嗎?

學法文有幫助嗎?
麻煩晒

英文如何？

未考ielts 用心考的話我估全7咁上下

如果有全7可能得，加就好似要7778

有興趣
收費如何？
流程如何？

200萬是港幣？

你上去紐西蘭政府個網頁睇 shortage list ()，揾下有冇你果行。而家收緊左 skill migrate, 就算有你果 title, 佢好似最多批 1 年 job search visa, 要手揾到 job title, income 都 meet 到要求嘅先會批. 否則都係無得留底。

那個18萬歐羅是甚麼意思？
可以講多D嗎？

英文要求4條7嗎？

我見網講如果無51.2萬買BOND就俾18萬利息，佢就係寫咁多，我估都係你借51.2萬買BOND，不過預計5年利息就係18萬。

我見年營業額要有一定數量...D 數唔知可以點搞...同佢收稅應該好重下

push

樓主去左邊？

你個名

其實如果將來想移民
應唔應該補領bno
應該都係東南亞/台灣多 冇咁多錢

我搵到title係long term skill shortage list
咁係唔係搵到工 再做2年定3年就可以
本身ive hd 我見到佢certification 會等於番佢果到既學歷

我知前提係有當地公司會保

對唔住呀咁多位
我今日先考完試
就要執野聽日番香港了
禮拜三一次過解答咁多位巴打嘅問題

safe flight !

巴打係邊到睇架?入國管嘅官網冇嘅

如果有一球美元，有冇投資移民好選擇？

樓主，如果我job title同我工作不相付呢？計唔計入到入加國NOC個分類？
eg: 我種採購，係做緊ACO，但都係做緊採購，可唔可以計入B類？

4條6基本，越高越好

成班都未知自己咩新鮮蘿蔔皮就問三問四，我係樓豬都廢撚事覆你哋啦

資金須達500萬日元（即約34.5萬港元），業務範圍不限，不過有營業額要求。有移民顧問指，據過往經驗，首5年內，公司每年營業額須逾30萬港元，達標後便有機會入籍日本，前提是對日本有貢獻，如交稅等

佢應該擔心你錢放係度但咩都無做過

係日本做放數唔知有冇網貸呢樣野? 我攞35萬港元去投資網貸又唔知算唔算呢

又唔係嘅 咁佢地知多啲都係好事嚟
為自己打算下又好點都好
係我呢幾日考試唔得閒覆姐
禮拜三番到香港就會慢慢覆
依家執野執到成隻狗咁屌

慢慢玩，加油

係奇怪點解官網無姐，全部揾到嘅資料都係官網以外嘅哋方

澳洲讀兩年master
當地搵到工，依家應該65/70分呢啲位
會唔會都仲好難移，照搏做多三年野加分？

感謝樓主

我見有大陸網都有咁上下意思...如果唔係求其請個part time 幫手買下股票就搞掂...

巴打好似已經準備好哂？

noc 個title係無用，只供參考。淨係睇真正job duties同你自己match就得

唔知樓主熟唔熟，如果嫁畀新加坡citizen，係咪一開始只可以申請dependent visa或long term visit permit, 有冇咩criteria先可以申請pr?
做pr有冇sg passport, 同埋係咪可以keep 3粒星同hk passport？
感謝

佢現在有個叫PuMa既計劃,係Batten Wurttemberg州專用的
專門搵司機,油漆佬,侍應呢類人

意大利係超難搵工,建議唔好

美國,日本

no...只係諗下可以點....

你都知佢魔鬼在細節....佢個入門價無咩...但你諗下稅項...要請人, 地址之類....都唔係問題...佢個營業額同個投資金額差不多就...

咁你可以去返條link 揾下資料，佢好似都係要計分，夠160就可以申eoi, 跟住佢每兩個星期抽一次奬。抽到你就會批個 1年嘅 job search visa 俾你。1年內你揾到同你job title 相同，工作性質付合，人工達到要求的話，就會直接批resident visa 。唔洗顧主擔保，兩年得可以轉permanent resident visa .

我見最近從香港嚟呢批人係咁嘅玩法，如果你夠分，有興趣就快d apply, 而家移民局經常轉玩法，愈來愈緊。

good luck

有冇攞過d有關嘅資格？
有嘅睇下要換做加拿大嘅牌有咩手續同程序。搞點個資格嘅話用skilled trade program入唔難搞。一般藍領工作機會好過白領好多，移動性又高
學法文有d分加，不過你本身都夠分嘅話就無乜分別

仲有風險其實唔細，邊有必賺嘅生意

問題賺唔賺都其次...35萬要有30萬營業額邊有咁易....

投資移民好似係無永住

夠十年應該有架喎

如果無永住算咩移民

唔係唔得，不過唔係易

跪求樓主答

其實問下大家嘅屋企人對你地想移民有冇特別既意見呀

加拿大建築engine搵工會唔會好難？
有Master

移民NZ而家仲難過AUS 喎

Why
不過其實澳洲唔錯
唔好移去啲熱門蝗蟲區域就ok

我諗NZ同AUS都一樣睇你本身個職業係咪佢哋個skilled Occupation list 到

有朋友做IT申請緊技術移民去AUS，點知有2年Experience 唔qualified 因為佢已經係Manager 但要Analyst 先得，而家Convince 緊佢前僱主clarify ，不過好大機會唔得而家差少少先夠分

最平係咪台灣？
兩個人夫婦要預幾錢？
技術移民唔想考慮
年紀會唔會被立入考慮？

我想問護士 除左澳洲 紐西蘭 之外

英國有冇可能技術移民到？

多唔多人去韓國?

佢咁玩一定唔得啦，佢買樓收租

咁真係要睇下點先得。

你有打算去最好plan定開檔做生意仔，雖然我到係friend到聽返嚟

我諗緊有冇投資相關可以低成本。35萬港元好快無

agger 其實賭得好大，除非去之前鋪好晒路
話說仲未有人開group

基本上35萬一定唔夠玩, 佢個數字寫咁細基本上都呃你

500萬真係好少錢, 一定要自己落手做埋, 仲要成本低
聽過
1）2條友開潛水鋪, 泰國應該4個月10萬港幣就考到
2）開飲食, 但要知日本飲食店都係得3-5條友做哂, 仲要唔知賺定蝕
3）代購, 睇你本身network 同服務
自己都有留意吓, 但冇例子
1）自助洗衣鋪, 但唔知賺到幾多

我聽過都係飲食

要請架
個國家嘅目的係要你對佢地嘅GDP有貢獻
你開鋪自己做自己佢有咩著數

請就一定要請
但自己都可以落手做
潛水鋪都係2條友自己教再加請part time 幫手

假設job duty match到
咁如果我份工既入職要求只係中五畢業
但佢果個工種既employment requirements 係同我份工唔match，又有冇影響？(見圖)

新加坡投資移民最低要幾錢

有興趣了解多啲移民嘅事， 麻煩tg傾：，thanks.

Maybe required啫，無話一定唔俾。唔係所以野都中晒先得，係睇邊個最似。你自己有冇diploma？再經驗搭救囉

愛爾蘭

呢3個除左3 之外基本上500萬日元一定唔夠...3 可以人都唔使請...但300萬日元一年應該難D

有啲成功過到去嘅巴打分享下就好

有呀，本身個HD都係關於採購
如果萬一唔附合，係咪5年唔申請得？
多謝巴打解答

咁得啦。最緊要係你中個noc job duties入面d野
佢話你唔合要求而reject就唔會ban你。係你故意隱瞞或者偽造文件先會ban你5年 (misrepresentation)
你已經夠crs 450咁堅？

巴打早晨！我想問下我跟老豆入返葡萄牙籍，再攞歐盟護照去英國打工的話，而家嘅程序同埋難度會唔會好麻煩

大部份去都唔係做生意啦

同英國一樣大競爭
物價又貴
仲有好多扒手添

同埋咪亂水人去其他國家啦
之前條醫生片都投資咗成1000萬港紙
你500萬鬼夠用

佢仲好高自殺率添
(唔洗駁，我睇當哋啲local網上回覆睇返嚟)

我想問下保加利亞, 克羅地亞有無投資移民?
穩陣嗎?

Why? 我以為讀個PhD 再喺佢度做下幾年研究就ok

上網有得check而家申請時間要幾耐

想問下填美國I-130 香港地址點填... 又city 又state 又 province

Lm

多謝巴打
你係點樣知呢方面既資訊？
BBC?

去邊讀master好?

德國
美國

德國聽講好外？

排外*

想問下讀書移民去澳洲依家仲容唔容易

英國更排外

法國。你加拿法語區讀過5年書可以waive咗個residence requirement。

你想移民局當你原國籍係中國人定英國人

填過咁多份簽證移民form(加拿大)，全部都有得揀Hong Kong/Hong Kong SAR

直接申pr. Pr同國籍有衝突。
Pr唔係新加坡人，可以keep其他國籍。
入籍後就只能有新加坡passport. 香港可以keep住永居，但一段時間無再入境香港後會無咗香法永居。

意大利係十年入籍。

你去到都應該脫咗歐啦

Hong Kong, Hong Kong, Hong Kong

你係香港做緊咩工種

有人請就得

要30幾萬歐(不設退回)

你幾多歲先
你過左18就冇架啦

馬來西亞唔係要父或母係馬來西亞人 + 當地出世，先可以有 PASSPORT 咩？

移民咁多文件上嘅野你識嘅話就冇移民公司啦
你其中有咩程序/文件錯你俾移民局reject左你就可以898
西班牙要定居架btw

係呀但係你成左年就冇得用呢個去拎番

一定係架 你係咪講緊技術移民定係咩先

600萬台幣最基本啦

要搵律師幫你重新填申請表
T1依家轉左, 唔係£20萬
有錢就大機會啦
係直接拎passport唔係居留權
你要英國律師我可以介紹

有刑事案底仲有冇希望？

呢個年頭真係仲去美國咩

要定居同考當地語言

好呀

？？點解唔好

可以 但係你要等5年

本身有EU Citizen, UK定德國 ?

不過見有 post 大陸拆回教寺
真係要小心...
同埋 MM2H 已經講明唔係護照,二等公民

技術移民 但你都係要搵到工先

到最後都係要有人請

後生就算啦
退休先去啦

亂呀

你有就想去邊度都得啦..

一定有架 又冇你講到咁嘅

600萬台幣 去台灣啦

搵夠50萬/去讀書

想問下如果去德國讀Bachelor 之後會唔會容易啲留低?

拎到居住權都唔係passport
愛沙尼亞真係愛莫能助

都要諗落地問題(窮能)

有人請你咪得

即係拎到重要係當地生活多五年先拎到？

唔洗坐移民監
200幾萬冇得拎番架
係成家可以 但係細佬仔一定要18歲下

塞爾維亞難唔難？

保加利亞冇移民監坐

點樣迫老豆老母移民